點解男人露上身就得 女人就唔得？

肥仔波唔係波？
我就日日拎自己對肥仔波打丁既

會引人犯罪

我對波都好性感好猥褻
男人見到都扯到直一直
D cup pinky
咁點計

男人見到女人對波會扯旗
但女人見到男人對肥仔波唔會出水

我識既朋友入面 有女/姼既 大部分都係肥仔
唔包括我

冇人話唔得

咁點解男人唔可以係公眾揸女人對波
但女人就可以摸男人？

但唔代表條女就咁望住對肥仔波就自動出水

可以呀 咪俾人拍片擺上網 之後搵差佬拉你囉

可以露，我唔會理

我肯定你會理

無興趣

咁有錢人都唔出得街啦 d女見到有錢人自動出水

香港緊係無女仔露
都無波